打出來，墮出來，流出來，深圳人民醫院就發大財！

老冇認同

老推認同

老翼認同

本天尊應同垃DEE老弟的說法

認

老永認同

走進來 闖進來 逃進來 躲進來
在諾言裡發展未來
留下來 停下來 這日子 過下來
進不來的想像不來

老恋認同

你雙手有冇轉住圈咁講

老鳳認同

老杜認同

朕准奏

老燥認同

玉京同意

老鳩認同

老斬認同

老華認同